一通係咪死撚左

想順手問一通想係競價時段落盤 係咪同平時一樣都係證卷個個位落就ok

係